東方升抽鐳射水

笑撚死

自推十下
砌你生豬肉

推十下
砌你生豬肉

鐳射很危險
會爆炸的

係街買有鐳射字眼嘅野原來會擔警受怕的不了

係街買有鐳射字眼嘅野原來會擔警受怕的不了

深水埗原來係個咁大軍火庫

推